睇返Gundam 00劇場版，班駕駛員其實係咪超人嚟？

對嗰班ELS，點解個戰場咁撚亂，班人重可以打到，我作為觀眾睇個畫面眼都花埋，尤其是洛奧個細佬揸住部獄天使用浮游炮開炮

lockon有八口就緊係尾機啦

真係勁到黐撚線

有veda support?

你喺現場就唔會覺得亂 亂係剪接問題

lockon人哋連八口都有兩部……

Lockon淨係負責撳制
其他都係哈囉代打

主角群
一部有光環
一部有2部哈囉
一部有2個超兵
一部本身就直連吠咜

得地球軍堆人先係真心勁

哈姆太郎

古拉漢姆 應該系最強地球人
一路指揮 一路打
仲要冇Veda支援

佢咁樣自爆都唔死都真係好勁
重要唔係變革者都同到Els同化

反應同思考既合體

互相理解

veda分敵方我方, halo負責防守+瞄準+位移, lock off負責按掣

用外掛 按鍵精靈冇分別

係哈囉勁 搵多隻上去做佢個位都得

應該係

我女友睇人打lol咪都係講返同一樣嘅嘢

普通人唔訓練就走去打空戰一樣

部機有ai唔通同你講咩

係因為部機set左無駕駛員在cockpit開唔到ja

頂多lockon純粹指示移動目標....

八口， 同我靜靜雞行埋去打爆哈姆太郎之後返veda

八口，幫我去救個自稱高達的中二病白痴仔出來

9射囉,打中自己友D卒仔又同你講咩

真正勁既係耶格個隊友吧

不死身果個直頭勁過超人

4子入面真係lockon最勁

邊到有得睇哈母太郎同化

咪即係智天使

lockoff爆seed掃射果度型到顛

黑八口: 屌你老母

lock on湊仔, carry3件, 為左幫提子擋刀而傷左隻眼
lock off個人能力比啊哥勁, 更重要係到佢出場時其他3件經已成長左冇拖佢後腳, 而且到緊要關頭係有果斷有理性, 例如對傭兵開槍同1秒transarm

同傭兵打開transarm有無片可以重溫？
大概第幾集

阿哥勁D 細佬打小新爸爸果時都要靠停人部機電

第一次見人講八口

Youtube有
同傭兵打係第2季尾2果集
1秒trans am最尾

所以聯邦咪好多都一開波就收皮

漫畫仲生埋成堆OOR同白髮佬MA
動畫唔知係咪當初唔夠經費所以無畫

講真其實就算真係齋撳掣都好撚勁
以前打聯邦 打A-laws 對面都未試過咁密集
最密叫做係打堆Gaga嗰度
依家就講緊一秒都唔知要撳幾多下
真係撳都撳撚到手軟
S1三大勢力演習嗰度lockon都撳到手指痹啦
莫講話依家係無止境咁撳
哈姆太郎嗰啲神級嘅就唔好提啦

有冇link係咩漫畫 呢排都睇緊d外傳

Solar brave 個隊都係精英，一樣死哂咁。

好似係00N 同 00I 2314

N好似係文字黎?
2314周圍都搵唔到LINK 睇怕要買書

開0.75倍速先睇得清射緊乜

動畫淨係生咗堆GNX加艦都差啲打到冚家剷
仲要加堆00R同白髮佬可以點打

死兩件渣

一開波死左件雅岡 同埋 之後空中變型死左件傻hi

一秒transam真係型到爆

次次都唔洗死

十週年廣播劇

全套最強普通人一定係哈姆太郎 熊仔都算係咁 2000次男真係不死身

Lockon 大哥係咪有返生？

傭兵呢

一秒trans-arm個種型已經係型到得閑要攞出黎回一回味

劇場版啊ching

其實00套野真係幾有心思 不死身男真係點都唔死仲同上校結埋婚 去到劇場版以為佢死硬點知又唔死

計哂全部既 應該係馮恩吧

大佬人地有訓練
你打機打得多都會熟手左
再加人地真係天生有駕駛才能

負責撳掣姐，反對派坐入去仲勁

熊仔=垃圾啦 冇乜表示 只係個有戲分既卒
最強駕駛唔計啲變革者超兵
一定係傭兵同哈姆
可能lockon/off 差半級
馮恩唔討論

其實粒制有turbo mode，可以撳實變連射（好似係

不死身出場好柒， 結果笑佢柒既機師應該全部死撚哂而不死身都未死， 真正笑到最後

聽你咁講 師兄應該有渣過

熊叔應該有返哈姆後lockon前嘅lv掛
熊仔件垃圾就算吧啦

打機都有玩過啦

咁大堆怪就是鳩但掃射都中 閃避都係鳩boost等敵人瞄唔到 你睇落就好似好勁既

熊仔渣機有冇柒過?

Lockon一定唔差得過傭兵啦
S1尾冇緊一隻眼 部機本身又唔係格機
都勉強叫同傭兵打到五五波
唔係有條柒頭出嚟阻住哂 分分鐘捱到傻子那趕翻嚟

屌那星咪即係話人屈機體性能

就算唔柒都唔係上面幾個嗰皮
唔係S2尾聯邦班精英死咗大半都輪唔到佢上位啦

lockoff嗰部真係勁到癲
當時睇到嘩嘩聲

二線料 唔係熊叔嗰仔有劇情應該一早炮灰咗

呢班先癲哈姆太郎果野型到

機械嘅嘢你唔會明㗎喇

1秒transam真係好撚型

lockoff 部機同時控制咁多浮游盾浮游炮，果兩隻哈囉勁過好多Ace啦

睇落仲勁過自由同自由比係因為劇場版地圖炮好似

熊仔

做乜剎那又正常番既

玩AOC最難打電腦, 你派人類玩家去瘋狂切快捷鍵狂撳都唔夠d電腦快, halo要做到真係唔難, 同時控晒d bit槍盾真人真係做唔黎

細個睇呢一幕覺得無乜特別感覺
依家睇返真係特別有feel

00 不嬲好貼近現實政治。

人類現實而家仲係第一季，有排進步。

呢套個時間線係剎那去左els母星期間發生, 即係els開花冇耐, 哈姆同els半融合最後冇事, 之後渣exia改(應該入左天人幫手做任務)

佢係咁㩒正方形咋嘛

咁林奠係天人??
破壞香港再connect哂全香港人

lockon連lockon都唔駛負責

不，在香港黎講係二季，對抗獨裁政權

幾時會出劇場版後既戰爭動畫

真 武士道

搞笑角色 唔使咁認真研究

等左10年最後唔係動畫

都唔知乜撚野黎

超兵唔係2個，係4個

Lockoff勁唔勁得過佢啊哥就好難講
因為劇情不斷有暗示到，如果lockon無死佢係會變做首個變革者，仲早過刹那

話咁快套嘢就有十年

好似話會出動畫
不過現階段唔喺agenda上面
分分鐘又要等十年八載

乜鳩呀

三個！
電池唔計

呢套舞台劇幾好睇的
不過啲機戰變哂坐手推車好好笑

邊到有暗示

我諗係不斷出現 "幫我改變我改變唔到嘅嘢"?

佢意思應該係幫佢改變個世界

Lockon唔會係變革者啦
打機都冇覺醒

我都覺得個句純粹係叫剎那改變世界，只係嘗試代入頭先位巴打嘅諗法

痴撚線

估唔到00過咗咁多年都重有咁多人討論，真係神作嚟

係近年太垃圾

呢個最犀利，我睇嗰陣時由最討厭角色慢慢變成觀眾喜愛角色，劇場版見佢差啲死

出碟嗰排比人笑話似睇緊殘奧輪椅劍擊

ハロ
我都load左一陣

你唔用日文講我都load唔到八口係咩料

其實都算ace pilot
次次逆風都唔洗死

膠到打冷顫...
直接請人cos高達+佢地係後面配音咪仲好
到真人對戲果時咪用返駕駛員

熊仔劇場版我對佢加翻曬分
當然唔少得哈姆太郎

無睇好耐唔記得, 呢部係咪新版黎, 定同第二季果部一樣

當運氣成為一種實力

鐵血好睇, 由其依幾個月

係

唔講劇情齋講畫功畫質細緻都冇得彈啦
就算今日睇翻都絕對係一流
尤其同之前Seed D無限兼用卡比真係

劇場版，刹那係最終決戰打緊果陣仲係昏迷
佢當時仲未係完完全全既變革者
因為腦細胞受損，果刻佢係就黎死/死左
所以粉紅頭髮女仔喊哂，隔離又有生命維持機器一路咇既聲，就同醫院死左人既聲一樣
然後刹那死之前，見到lockon既亡魂
對佢話 你要改變，代替改變唔到既我
呢刻開始，佢先完完全全變革完成
然後復活
同埋，劇場版個名係叫 awakening of the trailblazer
代表住之前第一二季佢未覺醒完成，劇場版終戰期間先係死後覺醒完成
由此可見，lockon果句係叫刹那覺醒，而唔係改變世界

2個人可以玩4p

但個人覺得始終唔及00個世界觀有代入感
尤其係S1 真係用現今世界做藍本咁

個人認為s1人革聯同其他兩個大軍冇得比

00係真係好睇
戰鬥畫面，配樂，主題曲等等都做得好好
同埋分2個season加埋4個主角變左無乜悶場,
以前通常係50集一氣過同無咁多主角變左個節奏會慢d
鐵血係第2季朱古力落差太大所以好唔鍾意個走向，但成套來講我唔覺得係差，只會用可惜去形容
感覺上係變左宇宙艦長先係主角，完全表現出高層既智慧

唔駛係後面，照坐係後排表演，前排兩部高達打

鐵血第一季個格局令我以為會講多啲火星同地球嘅殖民關係，即係最傳統嘅高達劇情

第一季本身都講咗好多火星嘅事，係船上嘅細路，鐵華團班人又點

但我屌！第二季同第一季好似完全唔關事咁
火獨去咗邊？咩地球圈四大財團呢？冇撚哂又突然之間邊咗古惑仔做返垃圾劇情咁款，9唔撚搭8
拎住隻百鳩幾年前嘅巴力以為自己大撚哂？戇鳩劇情至極

第二季又多一大堆無意義嘅角色，堆黑社會唔知有咩意義啦？鐵華團只不過彈出又彈入咁，到最尾又係零作用。號角嗰邊又爆一大堆唔知邊度黎嘅人，跟住負責死/收頭

團長比我嘅感覺就係被逼上去做領袖嘅人盡做但始終係大事上做錯，最後電腦大爆炸

明明係10年前作品
但無論作畫同畫質都唔會覺得太舊

鐵血第一季係好睇 突破左好多高達主角框架
但第二季 地球線又冇乜關係 為派便當而派便當
隻巨大ma原來係用黎打裝
然後又教父劇情 到頭來好似所有人都係弱智仔咁 1999

是常識吧

鐵血都唔係咁差啫 破滅魔劍幾好呀

本身完全唔睇高達
睇完呢兩分鐘 心諗我睇咗啲乜嘢
亂到七彩 畫面好癲 一打一萬咁樣
但一定好過路飛一嘢暈五萬人
又好似幾撚正咁

下 出左啦咩 乜黎？

嗰陣連利瘋子同偽娘都唔知有純種變革者
lock on 點會知gn 粒子可以令人進化呢樣嘢

呢個post 笑到我gap gap聲 八口 殘奧輪椅

演提耶利亞嗰個人係咪新八
有啲似

剎那最後直頭做撚埋外星人

00劇場版應該要放入黑歷史，破壞哂成套野。。。

戰鬥亂，文戲差，賣模式就滿分

日本d舞台劇不嬲都係咁

根本冇無人駕駛都打得贏 係後台撳掣

有冇人覺得劇場版一開始既超級系4子電影好過癮

同意
但電視版兩季堅正，又想重睇了

但係你諗下成隊有
一個變革體
一個純種變革者
兩個超兵
佢個一個普通人加兩隻八口好似好慘咁咁

其實最感動係lockoff第二季去到anew死前係完全唔當自己係天人組織，但去到最終戰同打九龍先有天人高達駕駛員既覺悟

揸得高達 邊個唔係超人

咁就10年喇呢套神作gundam 00 真係太好睇 世界觀，機設，政治意味，人物關係
不往千禧年代最正既gundam 動畫

但係睇得幾開心

咁講無意義嘅角色00第二季多d, 唔止無意義直情係哂左

鐵血得第一季正常
第二季：我有巴力我洗輸？

刹車嗰下 型撚到

第一季> 劇場版 >>>>> 第二季
第二季黎黎去去都係走佬同打, 00開無雙, 好多角色冇用, 想表達互相理解又得把口講展示唔到出黎

我覺得00第二季都cut咗好多政治嘢 唔太慣 不過鐵血嘅一二季觀感再怪啲

鐵血係第二季特登彈一堆人出黎，都唔知做乜野

鐵血第二季先出黎嘅角色有幾多人係重要嘅？除咗號角大叔做boss外其他都可有可無，反正魔劍先係最重要，咩皇牌機師都係冇撚用

求其係十萬八千里外一聲「轟呀」一堆魔劍飛埋黎就可以收工

全自動lock,跟本唔洗睇

因為大一統後冇咗國際政治咁款

其實本身個題才可以試下玩對抗big brother嘅政治

不過最後發現大部分新一代觀其實只係想睇雙方開片，就直接打到仆街算

劇場版有人仲揸緊鐵人enact

咁W主角連太空衣都唔洗著係咩

的確係

好尷尬

因為lockon地位等於剎那既阿哥，根本係4子既大哥
開始時4子完全係無交心根本夾唔到，係靠lockon將4人聯繫先互相理解，真正成為1team人，而lockon加入天人係想呢個世界再無戰爭，同剎那係一樣，lockon出黎就好似勿忘初心咁，做為剎那既原動力，剎那亦係代lockon呢為手足行埋落去，完成大家既理想
而剎那最終成為the one，成為照耀未來既光

問過freedom 基魔未？

壓住嚟打啦，點止55波

佢勁到變左gundam build diver 常設路人
集集都有佢

其實現實都有
叫自動火控
撳住個掣就得
唔洗逐下逐下

我覺得劇場版好正

第一季真係得lockon係正常人

渣鐵人同迦迦去打ELS個啲先係真男人

編輯一早都決定當朱古力同鐵華團係輸
咖哩先係真主角

佢真係自爆死左，其實唔係佢係d els勁，咁都執得返佢出黎
同埋一眾認為d els覺得佢太變態頂唔順嘔返佢出黎

gaga好似係量產transam用剩既變革體
鐵人先係真男人

係剎那臨走之前叫els汁返哈姆太郎
同向veda推篤佢做高達尖兵

所以 剎那世界第一

呢隻加左兩枝炮 唔係特攻型
可能普通人都渣得
雖然有裝偽爐 但都係垃圾

我只會覺得00q同提子新機戲份太少
同埋同木星和解個交代唔夠
其他都好滿意

gaga話晒都係Innovade揸
揸鐵人果d真係男人中既男人，雖然話鐵人厚甲可以頂到下els d侵蝕
其實同比把刀叫你登陸諾曼第無分別

唔夠長，如果最後00q 提子同埋els再多d劇情就最好
劇場版我唯一覺得差既地方係收尾實在太急太快

空中變形 用 人類最強哈姆太朗連技 點知連得太慢比els食左 我個腦有個畫面浮左出黎

好開心仲有人討論00
見大家講起劇場版我係到分享少少捏他
呢到都係出自2011年出嘅機動戦士ガンダム00 FINAL MISSION MEMORIAL BOOK

官方吐糟最為致命

而我覺得最好笑係呢到

簡直係官方迫害
「又無女，又唔係超兵，又變唔到革
你只係個撚屌人類，
連哈囉都活得比你精彩，
而且無人愛你。」

記得當年出呢部野玩自殺式襲擊果陣hero姐出左呢個惡搞不過els會同化導彈所以都無用

剩係量子化已經係超人啦

屌，漏左張他媽哥池提子

如果係lockon咁勁都算
個細佬仲要一撚樣勁

其實我懷疑渣鐵人個d應該係後勤人員黎

正常聯邦軍pilot 點都最少有Gn-x渣啦 話哂都出左Gn-lv 無理由仲有正規軍用非太陽爐機體

所以應該真係用盡全力 連後勤搬野d機都拎哂出黎打els

妖天係3個超兵
3眼全開嗰陣型撚到

剎那個陣係變做先驅wo

劇場版先最好睇 俾你話垃圾

條女死咗je

但係好奇怪就係當鐵人同flag呢啲老爺機都拎埋出嚟嘅時候反而第二季嗰啲Ahead就一部都見唔到

致敬初代

無高達，去唔到第二季

因為alaws形象太衰，ahead應該無再用
不過新機設計見到好多舊機既DNA，例如brave=flag+enact
揸鐵人果班分分鐘係天煞地球反擊戰班阿叔咁

我諗工程整備都要出擊。根本戰力唔夠

部機斷左食指中指 反手揸車用無名指同尾指開槍

劇場版，對外星生物，唔同第二季

我指部機係咪新版黎

訓撚醒未
00劇場版先係成套00既主旨所在
由第一集已經講緊

第一季頭半真係政治片 但唔受歡迎有咩計

Brave設計同揸嗰班擺明就係舊時union同aeu嘅人嚟
GnxIV睇佢個外型應該都有參考ahead

好撚慘
全家死曬
冇女
變唔到革

係新版 第二季嗰部冇咁勁

明明部 mg 唔係咁既樣,所以問

佢應該想講拍得唔好
但光頭佬200年磨一劍就係為呢刻，劇場版意義係故事同觀眾角度都太過巨大，在我角度咩都無所謂了

所以要岀個120fps版

Lockoff除左狙擊勁過佢阿哥wo
劇場版就match哂lockoff攞住支槍鳩射嘅特點
比lockon揸反而可能揸唔到

動態視力測試

00P直頭話本身想叫lock off入隊先
但部機係狙型先叫大佬lock on入

特訓99 憶病者表示輕鬆

lockoff呢幕都好型，仲好撚慘

堅持揸flag嘅男人
第一季揸到劇場班

flag嘅設計放到10年後嘅今日都係無法被超越

邊4個

戰鬥作畫應該係tv高達嘅頂峰
唔計ova轉tv嘅0096

兩個都係雙核心

有個懶型飛到els前面變型變唔切然後柒咗死埋

有無片,已經唔記得有呢幕

3:29開始

我都load左一陣, 咩八口

真係好型, 真男人

古拉漢姆

個結尾

trust you首歌

仲以為個白頭佬好勁,點知

佢死果陣個bgm同個畫面仲記得

同一條片1:09哈姆就成功左 一樣係空中變形 果然係人類最強

10週年有條片好似講Lockon 未死

嗰個人變形完嗰吓就死咗

Brave 本身就係精英小隊 同 00s1 flag精英隊一樣 可能本身都係渣flag 大 但當精英隊隊員都做唔到空中變形 可想而知哈姆幾勁

原來外國網站介紹brave嗰陣有呢張gif
)

嗰條友變形嗰陣好型咁「呀!!!!!」咗一聲就bye bye了

白頭佬勁到抽筋WO
係ELS太癲

老實講條友就失手啫又唔可以話佢廢嘅
你睇翻救傻子那嗰度確係成隊人都做到空中變形
當然技術成熟咗都係原因之一
當年揸Flag要做到就真係單憑pilot技術
發展到Brave都溝咗唔少天人嘅技術 理論上應該易咗好多
繼我話打ELS與其話係考技術 不如話考體力同心理
要無休止無間斷咁打 唔好唔記得佢哋仲要係唔知有傻子那呢隻王牌
電池同Lockoff都叫懷住些少希望去打
學熊仔話齋 呢場係一開始就必敗嘅仗
有幾多個仲可以好似哈姆太郎咁打到咁興奮

機械既野

唔講00個設定
其實空中變型呢家野唔係應該正常都得架咩
姐係部MS變左MA之後要定係到先變得返MS
咁變形個意義係邊

人型同流線型
人型打交用
流線型趕路用

其實我一直唔明戰鬥中變形個難度同功用係邊

姐係用戰機趕路,差唔多到就變做人型打

所以我唔明個難度同功能係邊

我諗Flag個設定原意應該直頭係MS/MA兩用
佢唔suppose你喺戰鬥中變形 要喺出擊前是但揀一個form
只不過後來揸得Flag嘅基本上都係軍中王牌
唔少都做到空中變形咁解
而事實上你部機嘅用料冇翻咁上下強度的確好難做到「戰鬥中變嚟變去」嘅效果 對骨架嘅損耗太大
呢個concern應該喺UC嗰度都睇得到

其實就算唔計天心技術，本身地球技術整電腦輔助黎變形應該都唔難瓜？

哈姆部機都有雙核！

咁似黑警

咁講天人嘅技術都係地球技術嚟
不過若然我花咁多資源解決到機體用料同設計上嘅難題 研發到部可以喺戰鬥中自由轉換形態嘅機體
又未必有咁多個王牌真係發揮到部機應有性能的話
咁不如唔好搞咁多嘢 反正你嘅對手都只係堆鐵人同A貨Flag
你話後來有現成嘅天人技術就別話啦

咁講我覺得個變形有啲多餘

其實就好似幪面超人變身咁，變完可能可以發揮佢個型態嘅長處

會唔會係駕駛員承受唔到空中變形嘅G force

你換個角度就得
MS時代唔代表其他兵器會完全被取替
你睇UC都係咁 MS最初只係for宇宙戰
喺地面戰嘅優勢唔大甚至弱過傳統兵器（至少0079嗰時係
去翻00 若果我設計部Flag出嚟有可變機構
一條生產線可以搞掂哂戰機/MS/坦克
可以一雞兩味 甚至幾味 無論喺生產上同整修上都有著數 why not?

假雙核 純粹多1倍power 但00r 係有7倍

療天使有三個

難度=托海車豆腐

功用=地A空C>地A空A

金吉姆有9個

2000次男呢？

推爆症幸運ge男人

推爆左幸運ge男人

巴打上網睇?
定去左現場睇?

2000次好撚勁架
打完ELS, 枱面上最勁嘅人

好掛住HERO姐D惡搞
佢第廿五集條惡搞片已經要上BILIBILI先睇得返

當年每睇完一集就等HERO姐出惡搞

喺太空空中變形正常應該無乜用，睇片就以係可以用雙腳逆噴射急速改變方向
喺地球就可以增加空氣阻力突然減速轉向，然後埋身架鬥 mode
難度就可能係戰鬥機做唔到嘅空中機動，而且承受住咁高嘅 G force 底下，極可能 blackout 或者 redout
抵受唔到咪操控唔到部機然後比 els 插死咁囉

點解利保遜條ON9覺得用佢班人肉飛彈就搞得掂ELS

其實flag 個變形設計用係地球上更加勁 因為人形設計係重力ge地方阻力好大 所以大氣圈內其實戰機更加強

同埋變左形後可以高速咁移動 體積變少 加流線形設計 所以令到flag 依種變形設計更加勁 變形做飛機移動 加變番做人打近戰 高速戰鬥機 依種快速移動手段 係人形MS 永遠唔能夠到達ge 速度

佢想量產1.5高達但唔夠時間
當初佢打敗剎那應該就會整翻

好懷念

唔係提過韋達支援哂地球聯邦既MS

分分鐘剩得D高層知
下面D卒仔都唔知有呢樣野
始終都係岩岩先係變革者到拎返黎既天人量子電腦

講真ELS多到咁就量產乜柒都冇用啦
成班Innovade又除咗利瘋子自己全部都廢嘅
一冇咗Veda輔助就俾人㩒住打
白髮佬純種 部機戰力等於五個MS小隊咪又係收皮
更唔好提利瘋子班垃圾量產Innovade啦

基拉先係神

難度在於唔suppose 你好似macross 咁一邊打邊高速變型
應該入場前變定人, 趕路先變機

死人係唔會有輸出

原來係咁
我重一直諗唔明 Els同化條件明明係要變革者/ 高量子波既人

你唔講我都唔記得咗有白髮個變革者

可能哈姆太郎都有變革者因子不過冇講明啫
更有可能係00Q開緊quantum burst
S2咪話極高純度嘅GN粒子可以無限擴張人嘅意識 甚至促成變革
可能就係嗰陣magnify咗佢嘅腦量子波 所以先融合到

其實都幾勁, s1s2+劇場版, 打左咁多場, 宿敵咁款
但剎那從來冇叫過哈姆個名, 連名都唔知, 淨係呼稱「這個男人/那個男人/你」

咁哈姆太郎咪又係始終都叫佢「少年」

哈娒bb 太勁 Grams-am

揸鐵人果班唔係純源撚？

沙慈呢個角色其實加得好好

第一季由尻fingfing 到真正比戰爭影響到既變化

未必係
S2軌道電梯崩塌嗰兩集都有堆正規軍嘅舊型機

獄天有兩個HALO 做support 架

lock on 同lock on細佬個幾部機都係HALO負責support,所有盾都GN BIT 都係HALO控制

其餘三個都唔係普通人 ,一個純種變革者,一個有veda backup ,妖天係兩個超兵揸

其實lockon唔落機就唔洗死

哈囉係直接連去veda

唔落機傭兵個生命探測都會揾到佢吧

由第一季到第二季最終決戰之前
對剎那黎講，哈姆太郎都只係一個煩膠
到最終戰剎那話佢係扭曲點先真心想同佢打

宿敵只係哈姆太郎自己ff

部嘢d地圖炮勁撚過sf

點會唔知，第二季同剎那打最後果戰咪講左自己叫咩名，反而係哈姆唔知剎那叫咩就真

八口 twin drive 先最勁

原來係有個咁既設定，話union因為係世界警察，所以設計到flag咁高機動性同高作戰距離，基本上係為左境外作戰
而enact就掉返轉

雖然唔係個個做到，空中變形既優點盡現係衝去攬lockon果幕，ma變形突進>ms形態近戰

我上邊都講過 其實flag 個變形設計用係地球上更加勁 因為人形設計係重力ge地方阻力好大 所以大氣圈內其實戰機更加強

同埋變左形後可以高速咁移動 體積變少 加流線形設計 所以令到flag 依種變形設計更加勁 變形做飛機移動 加變番做人打近戰 高速戰鬥機 依種快速移動手段 係人形MS 永遠唔能夠到達ge 速度 所以點解flag ge設計到左劇場版都繼續用 因為係勁 機動力 突進力 近戰力都能夠用 仲可以係大氣圈內 用飛機模式 用黎打空戰 汎用性機黎講無得輸 可以一個小隊 完全遠距離趕路作戰 唔洗比戰艦 拖住個速度

另外其實巴打講個種ma突進 變形打近戰 唔係個個pilot可以輕鬆做到 對身體壓力好大 正常人一定做唔到 所以你見3次 哈姆空中變形打近戰 打lock on 同 打座天使搶劍 同 第一次打exia 佢地都好驚訝 仲要次次突進都嚇到佢地 佢地都讚哈姆條友係真材實料地勁

利伸 哈姆打手

亂到七彩，睇都睇唔切

GN Flag 超一擊 一下一件

0079 MS係地球有好大優勢喎
聯邦傳統坦克車唔夠渣古打
因為渣古把步槍口徑已經等於當時聯邦坦克主炮
仲要可以連射
所以MS屈到仆街

古拉哈武special 一腳車落 lock on 到
flag 打高達 大家都係普通人 lock on仲多隻哈佬

唔係哥陣天人黎救 lock on
lock on一早死咗

最強人類

個問題係佢個設計唔係應係可以比你輕易戰鬥中變形先岩咩，唔通我高速飛到去戰，之後同敵方請等等我變形先
所以我覺得佢個設計原意同成品有啲出入
利申 哈姆本人

咁z, zz, s高達果d呢。
記得哈姆第一次用依招果陣噁曬血。。。Gforce太大，不過當時對住exia, 得依招招到血。

扣

Uc果啲變形機就係無呢個問題，呀豬呀狗都做到

人黎 同我捉住部肥仔機同有翼機

1個養精蓄銳, 1個OT左唔知幾耐駕駛疲勞緊, 屬條件壓制

另1單係enact射發電廠果次, 哈姆衝過去同lock on隻揪,
避到幾野狙擊都幾勁, 但冇分到勝負就被召走

下唔係死左咩

返生 同els 合體 頂剎那加入天人 渣剎那2手機
改部機名做古拉哈武高達
Trans-AM 改做 Grans-AM

唔係再爆機動先嘔血咩

普通flag upgrade做over flag之後
高速變形已經變左flag fighter基本技
當Joshua出呢招打lockon哈姆都呆左

似阿哥比較勁 有一集講細佬訓練果時 話命中率追唔到阿哥

呢場哈姆根本完勝
埋身迫到lockon出光劍
再用條雪條棍擋哂光束手槍攻擊
哈姆: 屌你老母阿夠膽刮花我部flag

00真係好好睇 完美

睇黎你應該去過現場，了解過

果陣睇已經有今日既feel
果陣仲講緊都未到反高鐵

幾時有件咁既事

10周年

google

グラハム ガンダム

見到了
勁型

最尾果度美國勢力當年水島押注希拉里

古拉哈姆gundam唔係哈姆渣00q(7劍mode)咩?

另外部00qELS真心屈, 可以用cls黎形容, 終於有戰鬥畫面↓

冇野了, 原來係隻game設定係人都渣得高達, 而哈姆只要係坐住高達就會叫自己做古拉哈姆高達(例牌對白)

哈姆用exia r4

其實以前睇00個時，覺得如果要將高達動畫分上中下三個等級
00其實只係中入面，但之後出埋個d作品愈黎愈差，宜家覺得直頭可以入到上個等級

z個變形係比較特別，復雜得黎又快，係搶左mk2個骨架做參考再加加美尤設計
但代價係好貴所以數量好小

2018年已經有篇paper係講人係有類似第六感既能力

內容係將實驗者放係有/沒針筒攝錄機既房間

繼而觀察腦部反應

所以有人可以勁到唔使用眼黎瞄準本來就係有可能

然後高達成日講既新人類本黎就係類似擁有呢種能力

00劇情入面4個主角除左Lock 唔係變革者就係改造

所以打到又有咩出奇

而且4個主角都係veda揀出嚟

會揀佢哋 明顯係代表佢地有相應嘅能力

果隻藍色好靚

傻那唔係

李瘋子話自己向推veda推薦剎那
咁都要veda認同剎那吧

冇韋達廢過超兵

不解之謎 個班用黎自爆既innovade生出黎有咩用
點解唔同太陽爐飛彈算

睇完呢個post又去左重溫S1最後一戰
哈利路亞ALL BACK個下真係好撚好J

劇場版真係完得太快，好多野都無點交代

天人d角色全部無交代咁濟，得剎那返左黎提子後面飄過，然後就無然後了

btw tv S2最後果幕木星果4粒光係咩嚟

量產機黎講真係幾型

因為其他人都唔重要
佢地係s2都交代得七七八八
打完之後阿路耶咪繼續同條女行山
Lockoff繼續睇住條女張相打丁

高達有外星人真係得00做到突破
當年比高登屌到仆街
唔同物種互相諒解就係00既主旨
當年笑鳩 exia 似彈珠人 依嫁睇返00機設仲係科技感十足

唔整又點同聯邦cap水

其實隻眼發光係指佢連左VEDA定係變革者

dllm 聖戰士

變革者認真思考(?)就會金眼
變革體連VEDA就會兩眼發光

可以避開攻擊再撞埋去掛，如果就咁飛彈嘅話可能冇咗作為人類嘅反射神經避唔切飛埋嚟嘅攻擊掛

佢落機嗰陣已經黑哂黑圈
一早已經食左致命傷

唔係嫁
00個醫療好勁
馮恩爆頸都唔死

嗰個醫療箱都出場幾多次

無啦，隻艦連埋醫生都gg埋

多過醫生

藍色唔係anew?

其實可唔可叫提子整番anew出黎

腦數據冇俾veda回收, 整到個身體整唔返記憶

成套00最鐘意佢真主角

仲二戰神風突擊咩
真係要反應擺部八口咪得

lockon死時未爆

我當有bacl up

lock off.未必接受到

uc入面變形機點都係貴，就算u.c 0096都只係得好少艦 有配備可變機，仲要係簡化左既regz系列，利迪有dp用係特殊案例

但z個種係特貴，密達斯個種簡易變型會好d

可能佢覺得整個人出嚟重容易過整部八口掛

00的確係好睇
不過成套野有個bug就係除左Veda本身，根本冇人知個計劃全貌，但係又會有咁大量嘅人力財力物力供應，仲要持續幾百年。

如果我係Bill Gates，有人叫我投資一個大計劃，要不停課金，但係到你死都冇成果睇到，又唔知個計劃實際做乜9，又冇錢賺，應該一早撤資

綠寶認為自己贏硬
咪特登整啲垃圾出嚟玩殘對家
但係點都估唔到比自己廢幾條街嘅提子用自己條命搶返veda返嚟

靠光頭佬同真阿寶9up架啫
用利益去水班金主課金
如果直接話搞咁多野為左同外星人對話啲人睬你都on9

所以大使一見到光頭佬條咸魚即刻爆佢頭
自己家族做左幾百年水魚都唔知

睇番season1
lockon點解一直唔開transam

bd補返，好似一早開左

其實電解提子死左就攞左veda

意識返去veda？重啓veda 自己份backup？

有人幫手

光頭佬係指緊伊奧里亞·舒格堡？

你就光頭佬

巴打個名

bd有咩

可能我記錯

應該係呀哥勁啲吧？一部力天使可以同部浮遊炮橙機打到五五波

而細路最終決戰好明顯唔夠部紅機打，係好彩veda down機先打得贏呀叔

唔記得第二季邊集想救沙慈條女點知一野比00射爆左部機 夠唔夠柒

唔記得邊到睇過 話設定上細佬綜合能力勁d
啊哥狙擊勁d
咁岩係要請識狙擊既就搵左啊哥

之後劇場版細佬部機都無左支狙 直接變一堆步槍

原本細佬係First Choice，但係因為戴勒米嘅性質係艾斯亞嘅支援機，所以第一季揾咗狙擊能力高啲嘅啊哥

條柒碌一嘢俾人撞開咗

但係打九龍果陣lockon盲眼55波
lockoff仲要差d輸唔係提子搶番veda分分鐘輸埋

lock on 勁在sniper
lock off 勁在 手槍quick shot
所以最後 打剎祖斯都係用手槍quick shot 爆頭
平時用高達都係用 手槍仔quick shot

用量子電腦 炒股

我想問播緊00 tv果陣，其實係咪全部人都估到蒼月昇=古谷

老豆死一刻都無怪個呢個打靶仔，當年睇到想殺人

第一季已經講緊

其實大叫一聲"我黎勸降架"唔係咁難

我當年睇都唔知射緊乜鳩

其實個個都估到

機密任務
軍令如山
不得不從

熊叔平時都冇同個仔講野咁濟, 就算佢被插果時有對話,
相信個仔都唔會聽啦, 誤解+代溝太深
可以做既..咪推開個仔囉, 時間真係冇多
顧左個仔先, 自己解唔解釋冇所謂

機密任務呢個理由根本廢(事後冇平反到就知),
本身個老豆覺得咁多年冇理過個仔而有負於佢,
見到個仔對自己有成見只能夠話係無奈,
老1輩大把呢d為面子為形象將自己同d晚輩隔絕,
認為自己做咩都arm, 解釋都多餘, 久而久之, 解釋亦冇用

2nd完佐後。天人冇金主陷入財務危機。

真係有人提出過用veda炒股，不過俾提子否決

細佬淨係撳掣開槍
真正揸機既係八口

有d野唔講出口對方根本唔知你點諗

正係現實社會常見既問題，互相理解失敗

絕大部分d教育程度低既父母唔會聽教育程度高既仔女講野
日常生活大把摩擦/衝突/矛盾就係源自於父母既無知及不求知

咁搞笑邊度有講

入侵交易所有幾難

提子否決佐
佢話唔可以隨便擾亂金融市場. 否則會做成嚴重經濟災難.
結果好似係用釋放部分獨占技術同賣情報換營運資金來解決.

其實天人要解決財政問題, 以佢哋咁多技術優勢+量子電腦Veda, 唔使干擾金融市場都輕易解決到.

邊到講

出處呢 你又唔講

今天的我 凌駕於修羅之上 ！

呢件偽善真小人就咪提啦

呢套電影最後個結局好似膠膠地

ELS有追蹤腦量子波既特性
而Gaga全部係變革體渣既
簡單D講即係吸引ELS既砲灰

你唔識睇姐

點會偽善 淨係斬手腳真善主

斬手腳唔係想救人

佢係想人宇宙漂流，俾恐懼折磨到死。

點解咁講?

斬手腳緊係唔係想救人，係等佢失去戰鬥能力
你既角度睇可能偽善，但如果係個班士兵卒仔，可能佢地都唔想死住

斬手斬腳跌落左海底真係搵邊個救

有時都幾矛盾,
睇落去基拉係偽善但睇番朱雀果d係咁跳反又要開無雙秒一堆卒又覺得佢好乞人憎

比假希望人
人棍以為自己好彩唔駛死，點知下秒比啲卒仔執頭

因為基拉太屈機 又靚仔 又食到女
連登仔妒忌佢先話佢偽善

基拉講既唔想殺人其實唔係教條主義，係壓倒性贏個陣，可以唔殺就唔殺，但係人地打到黎個陣有必要殺緊係殺啦，唔通自己死咩

btw你又彌豆子又一花

其實我想知雪地嗰場，基拉係咪意識到自己唔係壓倒性打路人真，所以其實佢想殺死佢？

設定好似係打到一半發覺唔對路
再不殺唔夠打
所以想斬死真不過為時已晚好似係

即係壓倒性嘅時候就唔殺斬手斬腳就算，當覺得55波嘅時候就要開始動殺機喇

基拉同粉紅妖女係停戰期間仲秘密製造軍火

係小說版好似話基拉唔夠真打，自己燥得濟一野想插死真部脈衝

你又唔好咁講
其實係人類終極一戰
所有拎得上場既機體都拎哂出黎

佢本身要守住大天使號但同時間又比阿真追住黎打
嬲起上黎咪直接斬駕駛倉
好彩Impulse識分體避到果下

當駕駛員喺恐懼同絕望中失救果陣，就會覺得一下中駕駛倉直接蒸發佐仲好。

最少死果陣唔會有痛苦。

仲未計PTSD等救番的後遺症，照顧呢堆傷者，戰俘消耗的人力資源。喺戰場上直接送敵人上西天，其實先係最慈悲。

咁呢個只係其中一個結果姐，仲有另一個結果就係，有好多人冇死，最終靠自己力量逃走到仲可以搵返屋企人開開心心過埋下半世

守唔住大天使就會俾人話廢物加害死人，殺敵人又會俾人話冇人性，基拉真係橙應該要做到斬人手腳再護送人安全地返鄉下，再返戰場戰鬥
戰爭完要確保太空冇敵人飄浮 要做埋敵人個份根本基拉偽善個形象係某d因素誤導同惡意抹黑

基拉俾人話已經嬲
d人仲要插革命機垃圾，跟住依家又話神作

漫畫版最後男主角搵返年老女主角，仲用神力幫女主角返老還童ＣＬＳ

邊度有得睇番?

外傳有冇動畫化?

根本基拉充滿住矛盾，議長個計劃起碼世界和平，基拉為左自由意志寧願揀一個充滿鬥爭既世界

點睇都係意像上而唔係真係變翻後生
睇到你咁講突然諗起當年心戰啲C9投訴鄭少秋個女一時小朋友一時變大人

關咩事 佢咪又係殺哂唔同佢政見既人

係啊，基拉都唔知叫唔叫偽善，直頭唔識形容

我講緊議長
基拉係真善 天真 唔夠殘忍
議長先係偽善
自由意志先係一切 基因雖然決定大部分野 但唔係一切

議長認為手段係必要惡，最終目標係無紛爭世界和平
如果賣弄語言既議長基拉就係大善小善

一個世界人人冇自由意志
同npc有咩分別

好似係00V 戰記？ 當時剎那2nd 後冇機用番test 00 7劍/G 用個時伊安講，因為王留美死咗天人又將大部分資源同錢整00Q 兩個新爐同機，所以搞到冇錢將電池同lock off部機大執

同意，香港人身同感受

咁都可以話基拉手段係必要，最終目標都係無紛爭

所以我覺得無必要人棍，嘥氣

好似係00V 戰記？ 當時剎那2nd 後要用番同test 00 7劍/G 個時伊安講，因為王留美死咗天人又將大部分資源同錢整00Q 兩個新爐同機，所以搞到冇錢將電池同lock off部機大執

自願制喎命運計劃
有做公投喎

你要諗下 10幾歲靚仔 有壓倒性既力量 但心智又未發展成熟

我地上帝視角睇先會話佢偽善

自咩願公咩投
你支創世紀對住奧布

我都同意既，可能同剎那太大對比

如果議長個計劃唔係強制性 某d人想參加就參加 幫助某d人搵到自己專長 咁就好

有d人就係鐘意發展自己短處
就好似我們真的學不來 文科強項但就係想讀理科

其實好難自願
你見工個老細叫你比份report黎睇下咁點算好

但如果跟命運計劃 跟基因分配工作 咁你dna話你專長掃地 咁咪一世要掃地同埋人工點計先
呢個老細唔like你份report 都起碼仲有機會改變命運
但命運計劃 你一世要跟住政府 除非真係資源分配得好好 政府又唔貪 人人生活無憂啦

咁係無憂嘅
不過你人生都唔會有夢想

遲少少好似中國咁仆街,話你DNA唔夠優良順正幫你搵人配曬種,冇得唔跟
佢一開頭試驗緊係自願性質但最後俾聯合打鳩完奧布拒絕左
好似馬反咁對自然人失望
立即發動軍事行動用炮對住地球強迫地球接受

其實係冇分別
不過中共係人支配
議長係基因支配

所以結論係要用一部突擊自由 你就可以支配

光頭佬都要整個CB暗黑兵法救世界，強逼d人進化到變革者逃過一劫，議長同馬沙既理念其實差唔多

諗起個台仔吹奏命運計劃好嘔心,佢係順民主義對住極權不反抗打壓莉古派

頭幾集4子都表明自己戰犯，理念係點都好做既野都係殺人，唔會被原諒

個台仔講野好偏頗
無限放大基魔嘅不是
仲有日本呢幾年個風向去左真果邊
都係果句係一套混亂不堪嘅故入面講設定
同香港依嫁講法治一樣

議長處理手法同馬沙差好遠,最少冇用假人係電視面前sell橋扮有商有量
當場被人踢爆好鳩柒

小真真唯一仆街野係最後連露娜都想斬埋
雖然我都唔鐘意基拉，佢形象咁差就怪福田啦

真自轉左主角之後
咩個人思考都冇哂
變左單純係議長頭馬

以seed d佢嘅智商
呢一手真係好柒

全套野議長最大個bug應該係自己吹奏跟DNA分配，乜野人做乜野工，但係佢塞部傳說比阿斯蘭用

我都覺塞部傳說比阿斯蘭真係好怪 完全唔match

人地明明用開紅色格機

所以佢即刻明白
命運計劃只係騙局

以為過番去粉紅度有3000機用點知都係2500機

唔錯啦，3條命，作為格機有回力標同放飛機拉打，中前場都幾萬能

突自同傳奇個浮遊炮係唔係己經可以俾空間認識能力唔高的人用到？

係, 第2代龍騎兵唔需要好勁既空間認識能力, 不過有既話就會令到個龍騎兵更勁

In CE 73, ZAFT developed a second generation DRAGOON System. This second generation does not require a pilot with high spatial awareness, meaning even an average pilot can control the system (even though spatial awareness does improve the system's performance).

咁唔怪得基拉用到，記得可以用到第一代的人係成個seed世界得四個

係1個，哈利路亞有講過兩個人格融合，同時包含反射同思考極限嘅先係超兵

邊4個
淨係識古魯謝

雷，穆
外傳SEED X ASTRAY個主角，同雷同古魯謝一樣都係復制人，邊個無講都應該都係穆老豆，應該係穆個家人先有咁強

有返老還童到咩

月下之狂犬空間辨識力都高

可能無佢地咁高可以用第一代無線

亞洲人會答係,佢死佢事,關我咩事,只是死左一兩國窮國但你地班仆街拉左我入戰爭旋渦中,我係磨菇的

太空果堆係柯南帶隊，應該係精英有gn x

Haro support = Veda support
（根據00f 劇情）

絕對防衛線喎 郁得嘅都送哂上去啦
守唔住就冚球剷 仲邊度分精英唔精英啊

係，同埋紅爐機係就係勁，但叉電耐

我好似諗錯左s2 sor9

其實最主要係S2之後聯邦裁軍 新機配置有限 Ahead又唔可以再用
反而紅爐續航力不足去到劇場版嗰時已經改善咗好多 唔算大問題

D 人講劇場版果時已經有技術防紅爐粒子的毒性

好似都係複製穆老豆，因為都係淺黃色頭髮，其實嗰4個人都係黃色頭髮，不過穆唔係複製人而係親生仔，所以有啲唔同，變咗深黃色頭髮 穆老豆應該係淺黃色頭髮，所以直接複製嘅都係有淺黃色頭髮

話說其實穆作為親生仔真係好廢咩？點解佢老豆咁信唔過穆可以繼承佢自己家產搞到要複製自己？其實我覺得穆都算係幾勁

佢老豆要個跟足自己100%能力

係

另外seed世界空間認識能力者暫時已知係六位

雷菲力，影印人 雷菲力，雷，古魯謝，穆，月下狂犬

穆架moebius zero咪又係有線

曉無線，個部應該唔係第二代龍騎兵技術

不知火裝備

基拉？

曉明明係seed時代產物但seed d先拎出黎

一下同d信得過既馬仔自爆攬炒，留低檀蘇州屎比自己下一代搞，死嗰下仲懶感慨話種子已經飛走左啦

有曉依個黑科技seed 年代又唔拎出黎，等到seed d 先拎出黎，仲話希望永遠冇打開門既一日，seed 拎曉出黎奧布都可能有得打下

明明胡志密條友卸膊將責任比晒卡嘉蓮，乜都冇留低比佢(最多留左個跟班同曉比佢)，但係比奥布全國將佢放左上神枱

根本成個seed正傳系列係痴撚線劇情
睇astray好過

囉第舊屎黎比想點先

其實依家astray有幾屎
Astray R, Astray B, X Astray都好正常

你講個D係相對正常
之後D機設走火入魔啦
又狂打飛機
我都好耐冇跟
見人貼佐部翼神出黎
笑撚死我

答案好簡單
因為福田求鳩其
大人嘅原因

晒氣

命運計劃唔係自願制㗎咩

自你老母願咩
揸住碌鎮魂曲同創世紀對鳩住你

前排望utube 留意到

人地都po埋導演啲對話其實議長個計劃係可行同比較好好嘅方案(seed個世界觀火星實行緊)同話拉克絲佢地係用暴力方法去解決想要和平嘅議長
然後議長死後反而係戰爭變得越大同越多

同正傳一樣，一去到seed d時期的外傳一樣暴走

以前小學雞睇覺得好型
依家大個識諗就覺得成套野都痴撚線
冇能力都算，明明有技術有人才
口講話為下一代，然後就拍拍蘿友攬住晒d野自爆
乜都冇幫過下一代，同廢老一撚樣

其實我幾鍾意頭兩部漫畫
紅藍編同x編
特別x篇，一個係同古魯謝一樣短命復制人，一個係基拉阿哥失敗的超級調整者
兩個都係科學下的悲劇

中共都想要和平，但佢口中既和平係咪人人想要呢?長遠有冇可能維持呢?

一方面話自願，另一方面搵支槍指住對方，後期有反對聲音即刻用鎮魂曲毀滅對方基地

同埋議長係事前知道暗殺粉紅女妖的行動，但又冇阻止到，同一時間又安排一個假既出黎，正常當事人都會懷疑啦

議長比人感覺同林奠差唔多，以為自己係最醒，其他唔滿意佢既人都係暴徒、要肅清，其實都係另一種傲慢

個youtuber好偏頗

拉克絲係過2年嚟一直偷運zaft 嘅軍火 同竊取各國情報同科技
俾人暗殺都好正常下話

出堆垃圾水機想殺政敵,佢地情報都做得好差下

當大家屌曉後加設定唔合理
但又樂此不疲討論官方後加設定

What's your favourite animated cartoon? Mine is Slam Dunk.

射咗兩下鎮魂曲都想洗白
cls

唔係一開始有地球軍軍官話而家到我哋用veda咩？

劇場版先有

D議長廚選擇性失憶
我唔理都係奧布嘅錯

未釋放哂所有權限，而且聯邦岩岩先發現。

支持議長同支持維尼有咩分別 on9台仔以為自己睇透世事

算喇無謂拗
就算福田講過成個劇本係明做鳩議長
石田彰自己有幾唔鐘意阿斯蘭
佢地都會無視
傾返00算喇

真 信者恆信
官方都講明係黑議長 特登做壞佢形象
粉毛基拉先係世界扭曲點

講落去都冇如果 講返天人算

成班血統派嘅既得利益者係到用武力做9個可以令自然人貼近新人類嘅(自願性)計劃
真係好撚正義

其實我想知gaga其實有冇武器？佢哋對ELS係咪等於行出去送死？係咪自殺式攻擊嚟？

加咗背部兩支炮

哈囉負責迴避..嬴哂

仲有lock

個D好似浮遊炮既盾一齊射好型

太耐唔記得
電池條女開打既時候係超兵定瑪莉

第一次打europa嗰陣電池出擊係叫索瑪出擊的

唔好咁講 佢哋覺得自己好撚眾人皆罪我獨醒

超兵係～

咁瑪莉除左俾人屌仲有咩用

夠未

2個身體
但扑野有4p嘅感受

正解
大佬強在遠距離狙擊
細佬勁在出槍快
兩者長處唔同

lockoff最後打九龍嗰陣有醒起過Anew講嘅嘢
唔太想打死九龍想傾掂佢
但傻仔那爆Trans-Am burst嗰下
lockoff經腦量子波睇到九龍個腦有幾咁痴撚線同變撚態
先的起心肝做佢老味

如果最終戰嗰陣係lockon
佢未必做到零秒爆頭/ 一秒transam

其實有機會係條友用飛機mode打爆咗一部ELS
穿過煙霧先發覺前下方有ELS衝緊上嚟
然後飛機mode爬升速度唔夠
就諗住變形將thruster對住下方嚟加速
點知變得嚟ELS都殺到嚟

3個
索瑪同瑪麗係唔可以同時run

因為聯邦係咩機都拎上戰場
單靠GNX系列根本唔夠機用

導彈可以換用proximity fuse
柯南有講明要轉 唔係會同化

射同避同盾都係佢wo

每部MS都整一兩隻halo咪得

如果比綠寶守應該兩三個鐘就收皮

TV版個隻無武裝

劇場版係膊頭加左兩枝炮

嗰吓好似有轉身射個三分波嘅嗰種流暢，好撚正

咁電池部主天使同墮天使變型呢？
係咪都好容易？

有無巴打可以講下874係咪veda暗中幫拖？
佢明明講到veda只會選擇對計劃有幫助嘅選擇，無感情，但佢又比874救自爆馮恩，又幫佢backup去等佢可以返去天使果邊

近排玩隻g gen，用lockon揸獄天，出完招佢會話lockoff適合揸呢部機多d

lockon 近戰打贏傭兵喎

屌你老母保煌黨

福田真係垃圾照住Z黎抄都唔識
諗住整新舊主角打黎炒起劇情
點知又控制唔到班FANS 自己又冇骨氣
搞撚到結局咁
比雞神是但渣部渣古出黎救下場咪夠囉
怕撚佐フレイ所以上唔到宇宙
咩事都解決

其實佢老婆霸住寫劇本但身體有事又唔俾人亂鳰來

照樓上咁事俾人屌得仲勁
本身Z劇場版黑歷史左ZZ已經俾人屌到仆街
仲要逼FANS睇第3次Z肯定收刀片

煌你老母咩 邊樹鄉下啊

你UP乜鳩我睇唔明

其實destiny個最初結局喺game出現過
真打爆基拉+阿斯蘭，用道理講服對方
原班人馬配音，我個人好鍾意
nico成班叫好

你老母台灣咪就係叫煌囉 想屈人支那狗都唔撚識wiki下邊度既譯音？

餵撚埋比你食啦

on撚9 有港譯唔用用台譯仲好似好撚威咁
咁你不如用埋乜柒攻擊鋼彈爆種啦

唔通叫保基拉黨？用下個腦諗野啦 自己衝出黎柒 一路以黎無論係巴哈 定係高登個時都係咁叫架啦 自己真心膠就衝出黎亂咬人

算係最簡易同結構強度最強既變型
因為個變型方式幾乎係正常人體結構都做到既動作
墮天連hg模型都可以完全變型就知
gn archer同妖天就再簡易啲
連大腿轉90度都唔駛

沙慈=港豬覺醒做勇武

佢應該算係物資鏈

你都識講z黑歷史左zz即係個尾加美尤無痴線姐，咁關樓上個寫法咩事？

保煌黨 全真教
不過香港一定係叫基拉

篤完灰天人都照收留佢
真正既不割蓆

咁多年以嚟我都有個迷思,就係O raiser同OO合咗體之後,O raiser個駕駛艙咪背住OO嘅,咁即係OO raiser戰鬥緊嗰陣沙慈一路都背對住嚟坐,剎那下下都咁大動作咁fing嚟fing去,究竟沙慈係駕駛艙入面嘔咗幾多鑊?

可能沙慈頂得順啲G力先係天上人收留佢既真正原因

正確d講佢篤Katharon姐，唔係CB

因為保煌黨先食到個音又好笑先用姐
條友上撚左腦搞下笑都唔比人用

港豬覺醒識著個爆衫痴線佬一齊裸體傾計

其實可能已經暈撚咗，反正有哈囉support

無地心吸力應該心理上慣左就ok吧
比如00向前沙慈坐係0r就感覺向下
不過自己望對00隻腳周圍打緊仗都好可怕

O raiser都直接畀哈囉揸算喇

應該係要有個"人類"坐係入面先著到機所以先擺佢入去姐
合體同避子彈都係八口一手包辦

最後打Reborn都唔駛人坐0r喇

個人係用黎set up raiser sword
沙慈坐o raiser唯一既作用
但好可能根本haro可以做埋呢個task

佢上去媾女嫁咋

諗深一層其實真係幾多餘
純粹畀個機會佢同露易絲重逢
你話Lockoff都起碼叫有技術
叫佢呢啲外行人坐不如放多隻Haro入去auto pilot好過

有一幕比個變革者搶左部機
一隻haro仔已經可以合返體

岩岩睇返00 s2 最後幾集
真係好睇到喊
戰鬥畫面畫得靚兼有動感
配樂又帶動到氣氛
我諗唔到有邊套啲戰鬥有好佢咁正
同時都唔明點解鐵血明明遲八年先出可以差咁多

尾3集好on9喎
ALaw被人後排起義最後被阿寶一炮全滅
自爆機有人渣但自殺式攻擊
部艦食左好多下無大損害
沙慈落機同自殺無分別
撒祖斯玩膠SM洛奧輸停系統
片桐變節
其實畫面又亂又趕工
冇咩突別好睇

唔通00 既世界真係有精神指令?
沙慈用黎出集中等剎那可以用多次魂?

其實係咪因為佢用咗好多資源嚟整所以先做到咁易變型？Flag咁難先做到變型係因為資源唔夠定係設計上嘅問題？

電池系列D機係好易變型,全部都係拍埋對手,對腳轉一轉就變左

咁點解Flag唔用呢個設計？硬係要整到咁難變型？

我上網睇其他人講，點解Flag話空中變型咁難係因為地球重力同埋因為冇GN drive嗰種反重力裝置，但後尾Brave都已經有紅爐，而且佢哋喺宇宙作戰，咁點解變型重係咁難嘅？

因為型d